IOS12 用唔到Skype (;´༎ຶД༎ຶ`)

今晚獵龍嗰陣點算 (˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)😭😭😭😭

傻閪先用skype

打機嗰陣點算( ･᷄ὢ･᷅ )

facetime

四個人(*☻-☻*)

升ios12. 32個人都得

iOS 12 支援到32人

但我夜晚素顏唔想比佢地睇到🧐

好用左好多 但冇Skype用呢下真係好on9

你化咗妝都冇人有興趣啦

翼b係飲食台女神😏大把巴打見過我

真係？🧐

傻仔

iOS 10先係王道

叻喇 古董就留返自己珍藏啦

化咗妝先喺女神就算鳩數啦

唔化都靚

留係舊有咩咁威 每代留一部機啦

其實有facetime audio

應該用返3GS

牙chok教我點用啊

請問樓主係用咩app 打呢D emoji 架, 好得意啊

有鳩的妖魔 卻扮女郎